+++
title = "МГИМБ"
toc = "true"
type = "fixed"
date = "2015-06-15"
+++

![](https://pp.vk.me/c316721/v316721260/572a/FR-xU0AQl34.jpg)

Акустическая постмодернистская панк-формация. Основной творческий метод — залихватский мэшап. В разное время в группе играли:

- Печёный (вокал, клавиши, мелодика)
- Штых (вокал, гитара, скрипка)
- Гриша (бэк-вокал, гитара, укулеле)
- Георгий (бэк-вокал, гитара, клавиши)

Альбомы, {{< sc "EP" >}} и синглы:

# Just Like Shit But Tastes Worse (2012) {#jlsbtw}

## Секс и виски, кокс карибский {#sexwhiskey}

Слова и музыка — Александр Жвакин, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}

```
вступление и далее по квадратам
Am  Am/C
Dm  E

я изменил себя полностью, 
сгенерировав плоскости,
наши мáдели жёсткие
любят секс и условности
под купюрами снежными
взглядами псевдо-нежными
манекены с манерами 
истеричные стервы и 
растворишься в виски ты 
поцелуи твои как яд 
каждый день дорогой наряд, 
но знаете чего они хотят 

секс и виски, кокс карибский, 
мак и диски, свежие, быстрые, 
секс и виски, кокс карибский, 
мак и диски, свежие, быстрые

её вселенная отличается кардинально, 
все старое актуально 
с мужчиной брутальна 
и сутки ночи странны как пара минут, 
в ее зрачках больших они куда-то уйдут, 
а арифметика любви—это белый в пакетиках, 
камнем растворятся с ним и твой мир, эстетика,
опьяняющий твой аромат не может сравниться
даже с формулами, 
те что помогают бодриться, 
свободен как птица, 
камнем замираю, 
ты типа светская, ну а я другого сорта парень, 
но я знаю, чем тебя заманить, 
всю жизнь голову кружит и мы будем дружить. 

секс и виски, кокс карибский, 
мак и диски, свежие, быстрые, 
секс и виски, кокс карибский, 
мак и диски, свежие, быстрые
```

## Одиночество любви {#solitary}

Слова и музыка — Алексей Романов, Александр Сахаров. Аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Знаки, вопросы,
с кем мы проснемся утром?
Крик одиночества любви
Летит над миром.

Am                 Hdim7/A  E/G#
Маленькие мальчики загибают пальчики
Am/G       F#dim7  Dm/F      E
Маленькие девочки верят им ага (ага)
Надевают платьица и в машинках катятся
От кого-то прятаться с кем-то до утра

(А после,)
Am                       Hdim7/A
После нажмём на пульте кнопку
    E/G#        Am/G       
И в рай легко и ловко
 F#dim7    Dm/F         E     Am
Ковровая дорожка кривые зеркала
             Dm/H
Ну а кого мы любим
       E/G#       Am/G
С тем никогда не будем
   F#dim7      Dm/F        E
Зачем же мы забыли что мы люди?

      F
Отпусти свой крик
       G           Am
К полюсам Земли лети

                  Dm    G
От Москвы до Нью-Йорка
                C
Сквозь открытые окна
    Am                Dm        G
Без адреса летит над миром смотри
              C     E     Am
Этот крик одиночества любви

От Москвы до Нью-Йорка
Сквозь открытые окна
Без адреса летит над миром смотри
Этот крик одиночества любви

Мальчики и девочки забивают стрелочки
Обещает радио пятница ура
Беленькие ленточки проникают в клеточки
Каждый раз уверены что любовь пришла

бридж и припев.
```

## Сто шагов назад  {#shoshagov}

Слова и музыка — Константин Меладзе, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}. Оригинальное название — «Притяженья больше нет».

```
Am       G/H      C         E
Давай останемся свободными
Am       G/H          C
Шелка и маски бросим под ноги
F                        G/H
И пусть в моих поступках не было логики
C               E
Я не умею жить по-другому
Давай начнём движенье первыми
Сегодня я сыграю белыми
А ты иди вперёд своею дорогою
Спасайся в сумерках тёмных комнат

Am
Сто шагов назад, тихо на пальцах
   F
Лети, моя душа, не оставайся
  C                          Am
Сто шагов назад, притяженья больше нет
            F
притяженья больше нет

Назад от праздников ко вторникам
Назад от финиша к исходникам
И пусть в моих поступках не было логики
Я не умею жить по-другому

припев два раза.
```

## Sexy and I Know It {#sexy}

Слова — Stefan Kendal Gordy, Jamahl Listenbee, Erin Beck, George M. Robertson, Kenneth Oliver, музыка — Party Rock. Аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Gm                  B7
When I walk on by, girls be looking like damn he fly
Eb7                  D7
I pimp to the beat, walking on the street in my new lafreak, yeah
This is how I roll, animal print, pants outta control,
It's Redfoo with the big afro
And like Bruce Leroy I got the glow

Ah... Girl look at that body [x3]
Ah... I work out
Ah... Girl look at that body [x3]
Ah... I work out

When I walk in the spot (yeah), this is what I see (ok)
Everybody stops and they staring at me
I got passion in my pants and I ain't afraid to show it, show it, show it, show it
I'm sexy and I know it [x2]

Sunny, yesterday my life was filled with rain.
Sunny, you smiled at me and really eased the pain.
The dark days are gone, and the bright days are here,
My sunny one shines so sincere.
Sunny one so true, I love you and you know it.

When I'm at the mall, security just can't fight them off
And when I'm at the beach, I'm in a Speedo trying to tan my cheeks (what)
This is how I roll, come on ladies it's time to go
We headed to the bar, baby don't be nervous
No shoes, no shirt, and I still get serviced (watch)

бридж и припев.
```

## Dolce & Gabbana {#dolce}

Слова — Виктор Терентьев, Алёна Селезнёва, Сергей Зверев. Музыка — Сергей Зверев (предположительно). Аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Запаха денег не упускала, 
Левые шмотки не покупала, 
Золотом на небе сияла, 
Только про любовь ничего не понимала.

Губы fly, поцелуями питались, 
Тело, тело слаще мёда казалось. 
Губы fly, поцелуями питались, 
Тело, тело слаще мёда казалось.

Её ноги никогда не кончались,
Её зубы от луны отражались,
Её сказки от других отличались,
Её ласки бесконечно менялись.

Чуваки попадают на Дольче Габбана, Дольче Габбана, на Дольче Габбана.
Поиграл, отпустило, капусты не стало, Капусты не стало, капусты не стало. 
Чуваки попадают на Дольче Габбана, Дольче Габбана, на Дольче Габбана.
Поиграл, отпустило, капусты не стало, Капусты не стало, капусты не стало.

Её ноги никогда не кончались, 
Её зубы от луны отражались, 
Её сказки от других отличались, 
Её ласки бесконечно менялись! 

Чуваки попадают на Дольче Габбана, Дольче Габбана, на Дольче Габбана.
Поиграл, отпустило, капусты не стало, Капусты не стало, капусты не стало. 
Чуваки попадают на Дольче Габбана, Дольче Габбана, на Дольче Габбана.
Поиграл, отпустило, капусты не стало, Капусты не стало, капусты не стало.
Капусты не стало!
Капусты не стало!
Капусты не стало!

Сергей Зверев!
Голос робота!
```

## Post Blue / Зараза {#zaraza}

Слова и музыка — кабаре-дуэт Академия, Брайан Молко, Воровайки.

```
Am                   Am/C
ты отказала мне два раза
                 Dm
не хочу сказала ты
                 E
вот такая вот зараза
                 Am
девушка моей мечты
отказала мне два раза
не хочу сказала ты
вот такая вот зараза
девушка моей мечты

Am                       E
  it’s in the water baby
                                  Am
it’s in the pills that bring you down
                       E
it’s in the water baby
it’s in your bag of golden brown
in’s in the water baby
in’s in your frequency
in’s in the water baby
it’s between you and me

Am                     Am/C
   bite the hand that feeds
F                       E
   tap the vein that bleeds
Am                      E
   down on my bended knees
F                                   E
    i’d break the back of love for you
                                Am
i’d break the back of love for you

припев.
проигрыш.

это в воде, детка
в таблетках, что уносят ввысь
это в воде, детка
в особом способе ебстись
это в воде, детка
это в твоём роду
это в воде, детка
бамбарбия киргуду

понюхай попку носиком
прикинься кисой пёсиком
вот в этом вся и разница
i’d break the back of love for you
i’d break the back of love for you

ты отказала мне два раза,
broke the back of love for you,
вот такая вот зараза, навертела на хую!
отказала мне два раза,
brokeback mountain for you,
вот такая вот зараза, навертела на хую!

проигрыш.
```

## Валя — лох {#valia}

Слова и музыка — Ямыч, Жаман, Лёша Маэстро, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
 Am               Am7/G
Валю любит Саша, Валю любит Паша,
 Fmaj7            E
Валю любит Вова, даже ненакрашенную,
Любят Валечку в общаге все три этажа,
Валюша девочка на внешность хороша.
В общем чика неплохая, титечки в порядке,
Талантливая, про любовь стихи в тетрадке
Но не ебется, ни по бесплатке, ни за бабки
В общем глухо и темно в одинокой матке.
Валя едет на тусняк, в сумке анаши косяк
Все на нее ложат глаз, а Валя снова набухается и никому не даст.
Пытался подлечить ее Ванюша,
Накурился, вышел без трусов из душа
Не успел даже потрясти яйцами,
Валя сказала: "Нет, только по любви"
Пробовал ее лечить Колян,
Но в ответ слова: "Не дам",
Что же, что же, ты мадам,
Ебешь мозги, пацанам
Да. Сереге с Максом ты давала по-любому,
Серый может пиздит, но Максу стопудово,
Помню вы с ним прожили два с половиной года
И теперь в твоей писичке суховатая погода.
Готов поспорить, Валя, ты бы мне дала
Да не, не дала. Да я бы спел ей ла ла ла,
Сказал бы сэкси Ямыч, я пришел по твою душу на послушай мой дисок,
Она твою хуйню не слушает.
Да похуй, я бы ее под кокосом подлечил,
Сказал люблю, хуй вытащил... и просто подрачил,
Ты бы всю жизнь по ней сох нахуй и бля засох,
Эх Валя, Валя, сука внатуре лох.

Может быть, она не любит секс?
Да нет, она просто лох.
Может строгий отец?
Да нет, она просто лох.
Может, между ног у нее лес?
Да нет, она просто лох.
Ну это же вообще пиздец,
Говорю же, лох.

Ну Сонька девка вообще молодец,
Фигуру дала мама, воспитание дал отец.
Тачка, телефон, скоро двадцать пять.
Но со чпоком тяжело, ебать ни дать ни взять.
Конечно были мужики у Сони,
Которые хотели ей по гланды зафинтесонить,
Но Соня крепкий спец по части брони,
Там тараканы в голове и Соня часто гонит.
Подкатывал тут яйца пацик мол давай мутить,
Поехали ко мне придумаем че выпить,
Поехали придумали, немного дунули
Штекер микрофона в караоке всунули.
Погасили свет, пацик мол давай ебаться,
Я тебя совсем не знаю и стесняюсь раздеваться,
Я хуй пойми че бля бабе надо,
Считает, что создана для принца на черном прадо.
Как-то Соня отдыхала на курорте,
Море, развлечения, жила в комфорте
Друзьям писала, мол тут столько мужиков,
Каждый меня хочет, каждый со мной готов.
Чуваки с красивыми телами,
Иак хотели оказать интимные услуги даме,
Пытались в ване, хотели на диване,
В туалете, на пляжу и в ресторане.
Но Соня, активно быка включала
Ну я так не могу, и тупо мычала
Ах Соня, Соня твоя жизнь проходит мимо
Говорят подружки, посмеиваясь мило
Вот такая вот Соня, баба-бык,
Если не ебешься, то хотя бы возьми на клык.

припев.
```

## Позови меня с собой {#pozovi}

Слова и музыка — Татьяна Снежина, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Снова от меня ветер злых перемен тебя уносит,
Не оставив мне даже тени взамен. и он не спросит
Может быть, хочу улететь я с тобой
Желтой осенней листвой,
Птицей за синей мечтой

Позови меня с собой
Я приду сквозь злые ночи
Я отправлюсь за тобой
Что бы путь мне не пророчил
Я приду туда, где ты
Нарисуешь в небе солнце
Где разбитые мечты
Обретают снова силу высоты

Сколько я искала тебя сквозь года в толпе прохожих,
Думала, ты будешь со мной навсегда, но ты уходишь
Ты теперь в толпе не узнаешь меня
Только, как прежде, любя,
Я отпускаю тебя

Припев.

Каждый раз, как только спускается ночь на спящий город
Я бегу из дома бессонного прочь в тоску и холод
Я ищу среди снов безликих тебя
Но в двери нового дня
Я вновь иду без тебя

Припев.
```

## Seven Nation Army {#7natarmy}

Слова и музыка — Джек Уайт, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
           Am       
I'm Gonna fight 'em Off
F    E           Am                     F   E
  A Seven Nation Army couldn't hold me back
They're Gonna Rip it off
Taking there Time right behind my back
         C                    Dm
And I'm Talkin' to myself at night
                    Am
because I can't forget
 C                         Dm
Back and forth through my mind
              H7    B7
behind a cigarette
         C                     Dm
And the message coming from my eye
                Am
says leave it alone

Don't want to hear about it
Every single one's got a story to tell
Everyone Knows about it
From the Queen of England To the Hounds of Hell
And if I catch ya commin back my way
I'm gonna Sell it to you
And that ain't what you want to hear
but that's what I'll do
And the feelin' commin from my bones
says find a home

I'm goin' to Witchita
Far from this opera for evermore
I'm gonna work the straw
Make the sweat drip out of every pore
And I'm Bleedin, and I'm Bleeding, and I'm Bleedin,
Right before the Lord
All the words are gonna bleed from me
and I will sing no more
And the stings commin from my blood
tell me go back home
```

## За тебя калым отдам {#kalym}

Слова и музыка — Мурат Тхагалегов, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Хороша всем на диво
Так горда и красива
Что же это такое
Нет не сна ни покоя
Вся родня выбирала
Кто тебе будет пара
Кто красив и богаче
Будто жизнь будут слаще

За тебя калым отдам
Душу дьяволу продам
И как будто бы с небес
Все к тебе толкает бес
За тебя калым отдам
Душу дьяволу продам
Пусть бушует в сердце кровь
Мне нужна твоя любовь

Без камней и богатства
Приходи в мое царство
И тогда может все же
Ты поймешь что дороже
Тонкий шелк это нежность
И глаза изумруды
А любовь это вечность
Ведь так было и будет

Припев.

Чтоб не ставил преграды
За любые награды
Счастье наше сжигая
Да с тобой разлучая
К сердцу болью залитым
Тянут словно магнитом
И влекут океаны
Глаз любимых и ладных

Припев.
```

## Берёзы {#birches}

Слова — Михаил Андреев, музыка — Игорь Матвиенка, эээ аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Отчего так в России берёзы шумят?
Отчего белоствольные всё понимают?
У дорог прислонившись по ветру стоят
И листву так печально кидают.

Я пойду по дороге, простору я рад,
Может это лишь всё, что я в жизни узнаю.
Отчего так печальные листья летят,
Под рубахою душу ласкают?

А на сердце опять горячо-горячо,
И опять, и опять без ответа.
А листочек с берёзки упал на плечо,
Он как я, оторвался от веток.

Посидим на дорожку, родная, с тобой,
Ты пойми, я вернусь, не печалься, не стоит.
И старуха махнёт на прощанье рукой,
И за мною калитку закроет.

Отчего так в России берёзы шумят?
Отчего хорошо так гармошка играет?
Пальцы ветром по кнопочкам враз пролетят,
А последняя, эх, западает...

А на сердце опять горячо-горячо,
И опять, и опять без ответа.
А листочек с берёзки упал на плечо,
Он как я, оторвался от веток.

А на сердце опять горячо-горячо,
И опять, и опять без ответа.
А листочек с берёзки упал на плечо,
Он как я, оторвался от веток.
```

---

# Vltava (EP, 2012) {#vltava}

## Увертюра {#ouverture}

Слова — Псой Короленко, музыка — Бедржих Сметана. Трёп — Штых и Печёный.

```
Прозрачных три Иваныча
Меня ебали в рот,
Три внутренних Степаныча
Мне грызли пишчавод.
Долгонько это длилося
И длится все ишшо,
Ах, что ж с тобой случилося,
Заблудшее душо?

Один Иваныч махонькой,
С веснушками другой,
А третий с шейкой мяконькой
И с бровками дугой.
Один Степаныч трезвенькой,
Другой чуть-чуть тово,
А третий, ой, болезненькой,
Вы видели б ево.

И вот душа раба Шыша
На небушко пошла,
А там сидять и вниз глядять
Седые ангела.
Душа к небесным паничам
Пришла, спросить их чтоб,
Иванычам, Степанычам
Как лучше дать бы в лоб.

— Смирись, — они ответили,
— Покорствуй мужикам,
И каждый раз по вечери
Жуй свежий бабель гам.
И пусть твои Иванычи
В уста тебя ебуть,
И пусть твои Степанычи
Твой пишчавод грызуть.
Да, пусть твои Иванычи
Тебя ебають в рот,
И пусть твои Степанычи
Перекрывают тебе кислород. 
```

## Нелюбимая {#unloved}

Слова и музыка — А’Студио, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Am7 .. Hm E7

              Am                         Hm  E7
Позолоченный свет твоей слезы горел в ночи,
Обнимая меня, сказала ты: не уходи.
           F7   E7    Am
Зная, что нет моей вины,
         F7    E7      F
Я прошептал тебе: прости,
         C           Am         E7
Все пройдет, не грусти, не грусти.

     Am     Dm      C
Нелюбимая ждет меня у окна
 E7       Am       Dm     
Вечерами темными, как всегда,
C        E7               Am
У окна ждет меня, ждет меня.

Позабыл о тебе я навсегда, но иногда
Желтых писем листва летит ко мне издалека.
Я не прочту твои слова
И не увижу никогда
Облака горьких слез между строк.

припев, проигрыш, бридж и припев.
```

## Романс {#romans}

Слова — Александр Васильев, музыка — Александр Васильев, Михаил Вашуков, Николай Бандурин, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
E             Am
  И лампа не горит,
E                Am
  и врут календари,
Dm              C                       Dm6/B 
  И если ты давно хотела что-то мне сказать,
E         Am
  То говори.

 E        Am
ля соль# ми,
          E     Am
до си ля фа ми ля.
 Dm
ля до си ре
 Am/C
ля-ля до-до си-си соль#
 Dm  E
ля до си ре
Am
  ля-ля до-до си-си соль#

Любой обманчив звук.
Страшнее тишина,
Когда в самый разгар веселья падает из рук
Бокал вина.

И чёрный кабинет,
И ждёт в стволе патрон.
Так тихо, что я слышу, как идёт на глубине
Вагон метро.

На площади полки.
Темно в конце строки.
И в телефонной трубке эти много лет спустя
Одни гудки.

И где-то хлопнет дверь,
И дрогнут провода.
Привет! Мы будем счастливы теперь
И навсегда.
Привет! Мы будем счастливы теперь
И навсегда.
```

## I Will Survive {#survive}

Слова и музыка — Фредди Перрен, Дино Фекарис, группа «Ебанько». Аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
    Am                       Dm7
At first I was afraid I was petrified
              G7                              Cmaj7
Kept thinking I could never live without you by my side
             Fmaj7
But then I spent so many nights
         Dm6/B
Thinking how you did me wrong
              E7
And I grew strong
               E7
And I learned how to get along

Ебу собак, всегда готов
сразу трахнуть несколько котов
что я зоофил, не говори
а лучше мне собачку подари

Live alot to give me strength not to fall apart
Kept trying' hard to mend the pieces of my broken heart
And I spent oh so many nights
Just feeling sorry for myself, I used to cry
But now I hold my head up high
And you see me, somebody new
I'm not that chained up little girl who's still in love with you
And so you felt like dropping in
And just expect me to be free
Now I'm saving all my lovin' for someone who's loving me

припев

Go on now, go walk out the door
Just turn around now
'Cause you're not welcome anymore
Weren't you the one who tried to crush me with goodbye
Do you think I'd crumble
Did you think I'd lay down and die?
Oh no, not I. I will survive
Oh as long as I know how to love
I know I'll stay alive
I've got all my life to live
I've got all my love to give and I'll survive
I will survive,

припев
```

## Улетай, туча {#tucha}

Слова — Виктор Резников, Кирилл Иванов, музыка — Виктор Резников, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
F   Fm   C   Am
F   Fm   C

 C          Em
ветер туче говорил,
     A7       Dm
обдувая ей бока -
G7                      C
  мое желанье, туча, отгадай.
F              G
  разве ты не видишь, туча,
Em             Am  
  без тебя намного лучше,
F            Fm      C   Am7  
  улетай скорее, улетай.
разве ты не видишь, туча,
без тебя намного лучше,
улетай скорее, улетай.

F             Fm            C         Am7
улетай, туча, улетай, туча, улетай.
F            Fm       C
улетай, туча,   у-улетай.

будто нет других забот,
чем гоняться за тобой.
скорей дождем пролейся и растай.
если я с тобой останусь,
заскучает друг мой, парус,
улетай скорее, улетай.
если я с тобой останусь,
заскучает друг мой, АНУС,
улетай скорее, улетай.

припев.

все невзгоды, горести
мягкой ватою окутай,
с собой возьми тревогу и печаль,
чтобы горя не бывало,
чтобы солнце всем сияло,
улетай скорее, улетай.
чтобы горя не бывало,
чтобы солнце всем сияло,
улетай скорее, улетай.
улетай, туча, улетай, туча, улетай,
улетай, туча, улетай

живи там хорошо x3
не возвращайся никогда
живи там хорошо x3
не возвращайся никогда
для чего был оркестр x3
чтоб ты уехал навсегда
для чего был оркестр x3
чтоб ты уехал навсегда
здесь жизни нет и не будет x3
не возвращайся никогда
здесь жизни нет и не будет x3
не возвращайся никогда
милый друг здесь всё хуёво x3
не возвращайся никогда
милый друг здесь всё хуёво x3
не возвращайся никогда
улетай, туча, улетай, туча, улетай,
улетай, туча, улетай, туча, улетай,
улетай, туча, улетай, туча, улетай,
улетай, туча, улетай, туча, улетай
уууулеетаааай
```

## Пенисы в кафе {#penisy}

Слова — Роберт Рождественский, «Самая Дурная Группа Галактики», музыка — Астор Пьяццолла, Микаэл Таривердиев, «Самая Дурная Группа Галактики».

```
 Asus4/B
пенисы
 E7                      Am
посмотрите, как танцуют пенисы
 Am/C                    Asus4/B
посмотрите, как танцуют пенисы
 E7                      Am
посмотрите, как танцуют пенисы
посмотрите, как танцуют органы
органы мужские детородные
пляшут, пляшут танцы новомодные
органы мужские детородные

Am                H7
я прошу, хоть не надолго,
  Dm              A
грусть моя, ты покинь меня.
Am/G           Dm6/B
органом, сизым органом
        E7           Am
ты полети к родному дому,
   Asus4/B        E7
отсюда к родному дому.

  A7
где-то далеко, очень далеко
         Dm
танцуют пенисы
  G
прямо у реки, в маленьком саду
         Cmaj7        B7         E7
танцуют пенисы, наклонясь до земли
  A7
где-то далеко, в памяти моей
         Dm
танцуют пенисы
      H7
хоть память укрыта
   Dm               E7
такими большими снегами

пенисы
посмотрите, как танцуют пенисы
посмотрите, как танцуют пенисы
ну хоть взгляните, как танцуют пенисы
вы ж не видали, как танцуют органы
органы мужские детородные
пляшут, пляшут танцы новомодные
органы мужские детородные

где-то далеко, где-то далеко
трясёт мудами он
где-то у реки в маленьком саду
он танцевальный чемпион, наклонясь до земли
где-то далеко в памяти моей
сейчас как в детстве тепло
хоть память укрыта
такими большими мудями

(этот куплет играется как первый)
пенисы
посмотрите, как танцуют пенисы
посмотрите, как танцуют пенисы
ну посмотрите, как танцуют пенисы
посмотрите, как танцуют органы
органы мужские детородные
пляшут, пляшут танцы новомодные
органы мужские детородные

танго!
```

---

# Разное (2013) {#varia}

## Тобенгауз стайл {#tobengauz}

Музыка — {{< sc "PSY" >}}, слова — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
нежный тарас алё бля инка гоги ёжик
копи ханжа на омуль анке пукнул инка ёжик
памир амёба шизоклитор голый жирный ёжик
грабим банки жирный ёжик

нано сахар гей
над жопой наноклитор в лодке гиперсауна гей
купи шакиру джонка в жопе термин саша грей
бар-мицва мёд сожрал и точно бар чинзано гей
куросава гей

я рыдаю саранск сурово,
гороно (хайль) говна руно (хайль)
я рыдаю саранск сурово,
гороно (хайль) говна руно (хайль)
щебень будто галька гаджет ебанько

тобенгауз стайл
гауз стайл
оп оп оп
тобенгауз стайл
гауз стайл
оп оп оп оп
тобенгауз стайл

эээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
тобенгауз стайл
эээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
эк эк эк эк эк ээээ

джон сука боуи джимогордон юный ёжик
и тэду шип внедрён но только моря полон ёжик
короче мамонт-мамонт ночью пёрнул я на ложе
гитлер кафка джордан йожин

нано сахар гей
чинзано борщ джим-уролóг на счастье лапу мне
ты гадом эминем ваня миша боря саня гей
не мытьём так сáсаньем утром во рту лазанья гей
куросава гей

я рыдаю саранск сурово,
гороно (хайль) говна руно (хайль)
я рыдаю саранск сурово,
гороно (хайль) говна руно (хайль)
щебень будто галька гаджет ебанько

тобенгауз стайл
гауз стайл
оп оп оп
тобенгауз стайл
гауз стайл
оп оп оп оп
тобенгауз стайл

эээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
тобенгауз стайл
эээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
эк эк эк эк эк ээээ

дыня норм, купи, реально норм
бэйби бэйби наноморж джон адамс норм
дыня норм, купи, реально норм
бэйби бэйби наноморж джон адамс норм
(ю ноу уат айм сэйинг)

тобенгауз стайл
э э э э э э
ээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
тобенгауз стайл
эээээй, на мопеде!
оп оп оп оп
эк эк эк эк эк ээээ
тобенгауз стайл
```

## Церемониймейстер Молоток {#hammer}

Музыка — {{< sc "МГИМБ" >}}, Борис Гребенщиков, текст — {{< sc "MC" >}} Hammer в переводе {{< sc "МГИМБ" >}} и под впечатлением от Бориса Гребенщикова.

```
проигрыш: G Gmaj7/H C D7

              G
ты не можешь дотронуться до меня
           Hm7
музыка ударяет меня так больно
    C
заставляет кричать о боже
    D7
спасибо за благословение
 G
разумом и двумя ногами
   Hm7
я чувствую бога, когда ты вниз
      C
супермальчик из дубового города
D7
  и это удар

                 G
ты не можешь дотронуться до меня
                 Hm7
ты не можешь дотронуться до меня
                 C
ты не можешь дотронуться до меня
                 D7
ты не можешь дотронуться до меня

G
  сломай это вниз
  Hm7
свежие пинки и штаны
C
  ты делаешь это так
    Dsus4      D7
и знаешь, что хочешь танцевать
G
  встань с кресла и иди
      Hm7
и достань летучую девушку
C                         D7
  и поймай удар, пока он катится
                       G
подожди, накачай себя каплю
           Hm7
и дай им знать
это происходит так
C
  как этот холод на задании
D7
  так что падай назад
G
  скажи им, что это слишком
Hm7
  и это удар
C
  ты не можешь дотронуться
    D7
дотронуться до меня

припев, проигрыши, скрипичное соло, это всё
```

## In the Boomer {#boomer}

Слова и музыка — Сергей Пархоменко, Игги Поп, Горан Брегович. Аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
Am                  Dm
   я вырос на окраине рабочей городской 
E                           Am
   парнишка в модной кепке зуб потёртый золотой 
парнишка вид простой и вовсе не красавtц я 
а мне навстречу все девчонки улыбаются 
когда под вечер я из дома выхожу во двор 
сажусь в машину улыбнусь и завожу мотор 
включаю музыку и разноцветные огни 
с тоскою полною в глазах глядят мне вслед они

(проигрыш): Dm E Am
in the deathcar we’re alive
(проигрыш): Dm E Am
in the deathcar we’re alive

а наш райончик на отшибе городском стоит 
и вся округа день и ночь стаканами звенит 
ребята местны горьку пьют не знают фитнеса 
всё потому, что перспективы нет и бизнеса 
ай улица родная семь домов, три доски 
здесь делать неча наши мурки воют от тоски 
а только мне всё нипочём до самых сумерек 
я по райончику форсю на чёрном бумере
```

## Родина-мама {#rodina}

Слова — Михаил Матусовский, Фредди Меркьюри, музыка — Вениамин Баснер, Фредди Меркьюри, аранжировка — {{< sc "МГИМБ" >}}.


```
     Am Am/H          Am/C 
С чего     начинается Родина?
      Am                 Dm6/H
С картинки в твоём букваре,
     Dm   Dm7/C            Dm6/H
С хороших      и верных товарищей,
   Esus4 E7             Am
Живущих    в соседнем дворе.
   Am    Am/H           Am/C
А мо-о-о-ожет, она начинается
       A7                  Dm
С той песни, что пела нам мать.
     F  Dm6/H                Am/C
С того,     что в любых испытаниях
   Dm Dm/C              Dm6/   E7
У нас      никому не отнять.

 Am             Am7/G
Mama I've just killed a man,
       Dm6/F                            E7
Put a gun against his head, pulled my trigger, now he's dead.
 Am             Am7/G
Mama, life had just begun,
     F                                Dm7   G7
But now I've gone and thrown it all away.
 C   Cmaj7/H    Am  Am/G 
Mama,     o-o-o-oh,
        Dm7                  Dm7/C
Didn't mean to make you cry,
   Dm6/H          G7               C
If I'm not back again this time tomorrow,
      Em7       Am7  Am7/G Fmaj7 C/E Dm7 E7
Carry on, carry on                          
                  Am
and nothing else matters.

С чего начинается Родина?
С заветной скамьи у ворот.
С той самой берёзки, что во поле,
Под ветром склоняясь, растёт.
А может, она начинается
С весенней запевки скворца.
И с этой дороги просёлочной,
Которой не видно конца.

Too late, my time has come,
Sends shivers down my spine, body's aching all the time.
Goodbye, ev'rybody, I've got to go,
Gotta leave you all behind and face the truth.
Mama, ooh, I don't want to die,
I sometimes wish I'd never been born at all.
Carry on, carry on and nothing else matters.
```

## Krasavica Spirit {#krasavica}

Слова — гр. Фактор-2, Том Йорк. Музыка — гр. Фактор-2, Radiohead.

```
если б знала ты как хочу я тебя
думал на уроке один парень про себя, про себя
на училку химии смотря
молодая девушка ещё она была
сразу после института в школу к нам работать пришла
и наших пацанов свела с ума

i fade out again
i fade out again

на доске черчу таблицу менделеева
и случайно написал что я люблю тебя вот беда
она со злостью смотрит на меня
после всех уроков мы остались с ней вдвоём
думал я сейчас пойдём пойдём шампусика попьём, но облом
и вместо бара мы к директору идём

i fade out again
i fade out again

директор школы вызывает меня в который раз в кабинет
а я то знаю что секретарша ему делает омлет
и вот опять его я вижу перед собой
директор мать его не дружит с головой
я думал что всё произойдёт как обычно,непривычно,
от него исходило это лично, симпотично

ну што сынок, она понравилась тебе?
я огорчу тебя, она понравилась и мне
знаеш почему, она раборает здесь?
ведь на такое место просто так не присесть
короче, выговор тебе, не официальный
оставь её в покое, ведь ты пацан нормальный

захлопнув дверь я выхожу из кабинета
и знаю мне сегодня не поможет сигарета
я вижу она опять направилась к нему
и задаю себе вопрос почему?

cкажи красавица чего не нравится
пойми ведь я всего лишь навсего хочу тебе понравиться,
тебе понравиться,
тебе понравиться

i fade out again
i fade out again
```

## Асфальтированные газоны {#gazony}

Слова и музыка — группа «Опохмел поутру».

```
Am F
Асфальтированные газоны!
Dm E 
Асфальтированные газоны!
Асфальтированные газоны!
Асфальтированные газоны!
А-а-асфальтированные газоны!
А-а-асфальтированные газоны!
E
А-а-а-а-а!!

Am F
Засыпали травку горячим асфальтом
Dm Dm
И закатали тонной катка
Один жирный ублюдок положил асфальт 
Своею нежной лопаткой

Поставил бордюрный камень
Не глядя на гибель зеленого брата!
Поставил бордюрный камень
Не глядя на гибель зеленого брата!

Червяк загибается в корчах,
Замурованный в толще асфальта,
И крот погибает в ужасных мученьях
Ударивщись носом о выступы камня

Асфальт, что крепче гранита
Держит всю жизнь в заточенье!
Асфальт, что крепче гранита
Держит всю жизнь в заточенье!

А машины едут по кладбищу
Погребенной жизни под камнем
Они везут новую смерть!
Они везут новую гибель!
Они везут новую смерть!
Они везут новую гибель!

Аа-а-а-а!
Ето асфальтированные газоны!
Асфальтированные газоны!
Ето асфальтированные газоны!
Асфальтированные газоны!
Ето асфальтированные газоны!
Асфальтированные газоны!
А-а-а-а-а!

А гринпис жирные ублюдки 
Выбивают деньги из правительств!
Они бухают и строят дачи
отправляют детей своих заграницу!

Коррупция подобна асфальту!
Распространяется как чума!
Разьедая нормы власти,
Убивая растки новой жизни!

   Am            F
Зеленые братья свободы
     Dm                 E
Восстанут из рабства асфальта!
  Am                       F
Они разобьют асфальтовые оковы
   Dm      E
И мир зазеленеет!
Так умирают герои, 
Так умирают легенды,
Так умирают герои,
Ето законы асфальта!!!

Ето асфальтированные законы!
Асфальтированные законы!
Ето асфальтированные законы!
Асфальтированные законы!
асфальтированные законы!
асфальтированные законы!
А-а-а-а-!
припев ещё раз, уже с «газонами»
```

---

# Петухов (сингл, 2013)

## Вьягодать {#vyagodat}

Слова — Виктор Рыбин, Юрий Шевчук. музыка — Виктор Рыбин, Юрий Шевчук, {{< sc "МГИМБ" >}}.

```
C       Am Dm    G          C ...
Сросвистела и упала на птоле,
Путь чоела ка датсилась зо поле
Пубитых есен. Мам тне течего нырять.
Тир так месен. Бай ка, драт, бебя отнять.

C Am
Dm             G        C ...
Привет с большого бодуна. (x2)

Чюду всерти. Бадави, нрат, панедаль.
Сас до чмерти, да жоревшего сгеналь.
А в пистом чоле - ангелочки, васильки.
А вы на моле. И нет ни тари, гни носки.

C Am
Dm             G        C ...
Привет с большого бодуна. (x2)

Нана ебе стретят Валка да Ишья.
Хлатит хвеба да гто срамм нез бих зельня.
Что пам нлакать. Сресь не здам, сего чрадать.
Сляй не ракоть. Блюга - наша вьягодать.

C Am
Dm             G        C ...
Привет с большого бодуна. (x2)
```

## Странные танцы {#tancy}

Слова — Роман Рябцев, Иван Дорн, Михаил Гребенщиков, Глеб Самойлов. Музыка — Роман Рябцев, МГИМБ.

```
Am       Fmaj7      G
  этот праздничный бит
     D7         Am
совокупность орбит
         C      D7   Dm
всё как надо играет
Am     Fmaj7      G
  жарю ультрамальвин
      E7   F
и танцую один
       Dm      E7
остальные стесняются

музыкальный настрой
в левом ухе си-бемоль
так и хочется танцев
те, кто слышит мой соул,
заполняют танцпол
остальные стесняются

 Dm       E7
танцы вдвоём
Am          F
  странные танцы
 Dm        E7
день переждём
Am             D7 
  не надо стесняться
   Dm       E7
а ночью начнём
Am          F
  странные танцы
    Dm         E7
танцуй под дождём
       F              E7
в переходах вокруг испанцы

проигрыш и далее: Am C Fmaj7 D7

берег морской, о берег морской,
как я сегодня доволен тобой
красное вино и здоровый гашиш
морской песок нам стамбул и париж
музыка играет, девчонки зажигают
нагие тела в чём мать родила
меня даже слегка перекосило
потому что море—это сила!

танцы вдвоём
странные танцы
день переждём
не надо стесняться
а ночью начнём
странные танцы
танцуй под дождём
в переходах вокруг испанцы
```
---

# Петухи и фраера (EP, 2013) {#petuxi}

## Кровь на танцполе {#krov}

Слова — Александр Залупин, Роман Литвинов, {{< sc "МГИМБ" >}}, Псой Короленко. Музыка — Александр Залупин, Роман Литвинов.

```
Am         F       C
  звёзды пьяные пылали
    E7           Am
я заехал в ресторан
         F        C
там на сцене за роялем
    E7         Am
сидел лабух-уебан
безнадёжно по спирали
песню пел про магадан
эти звуки заебали
я порвал ему пукан

Am     F
  пули обманули
C      E7
  яды подвели
Am     F            C   E7
  опустили так некстати
пули обманули
яды подвели
опустили так некстати

Am            F                C
  извини, извини, извини, извини
      E7           Am
ты не едешь в магадан
Am            F                C            
  извини, извини, извини, извини
      E7          Am             F
ты садишься на кукан на танцполе
       C               E7
твоя кровь на танцполе
     Am              F
ты кровь на танцполе
           C               E7
слышишь, кровь на танцполе

золотые миллиарды
бреют волосы в носу
зубы скалили брильянты
я тебя щас обоссу
я ебал тебя дуплетом
рвал твой нежный ореол
додержаться до рассвета
слёзы лились на танцпол

пули обманули
яды подвели
опустили так некстати
пули обманули
яды подвели
опустили так некстати

припев

где твои смерти пули? обманули.
где твои смерти яды? их не надо.
где твои смерти стили? опустили.
ад, бросай свой чемодан—ты не едешь в магадан!

припев.
```

## Банани {#banani}

Слова — гр. «Корабль», Александр Васильев, Псой Короленко, Земфира, Перси Мэйфилд, {{< sc "МГИМБ" >}}. Музыка — гр. «Корабль», Александр Васильев, Земфира.

```
в одном из неснятых фильмов федерико феллини
на тоненькой льдине в бокале мартини
герой на героине, героиня на героине
и такой разговор начинался меж ними:
(один из тех, которых нельзя повторить и запомнить нельзя,
потому что значение звуков у них заменяет и дополняет значение слов,
как в итальянской опере)

который раз я почти уже срубился во сне
вдруг сука поздно ночью ты приходишь ко мне
обкуренная пьяная пустая злая
на вопрос где ты была пошел ты нахуй мудак не знаю
я конкретно удивился не знал что сказать
наверно надо было сразу тебя нахуй посылать
сука тебе скоро будет за 20
пора уже заканчивать по рейвам танцеваться

зря ты думаешь о смерти,
я хочу найти письмо в пустом конверте и прочесть:
соси банан мэн
соси банан
соси банан мэн
соси банан

ты позабыла все законы простые 
и вот сидим с тобою мы пустые злые
дура могла бы подумать головой 
и никогда не приходила бы ко мне пустой
в тоже время друг мой сеня приходит ко мне
сеня как волшебник в старом детском сне
он приносит всё что надо: пузырь и косого
и мне кажется что я опять люблю тебя снова

водка запивка сига зажа
таня марина оля лена наташа
водка запивка сига зажа
таня марина оля лена наташа
и ночные поллюции и мировые революции
и цветущие настурции и выходцы из турции
и неясные презумпции и ясные ассерции
и холодная голова и говорящее сердце
и молодые перцы и старые перцы
и жгучие перцы и в прошлое дверца
и в будущее дверца и восприятия дверца
и герцог и эрцгерцог и вернер херцог
и молодые и старые и танго и фристайлеры
и ракамакафо и строфы сафо
и строфы алкея и любители клея
и маленький принц и принцесса лея
и бамболейо и батрутдинов
и дрейфующая льдина и динияр билялетдинов
и программа SETI и рыбацкие сети 
и цыганские серьги и паспорт мне отскерьте
и ангелы и черти и письмо в пустом конверте
так вот я хочу найти это письмо в пустом конверте и прочесть!
зря ты думаешь о смерти,
я хочу найти письмо в пустом конверте и прочесть:
hit the road jack and don’t you come back
no more, no more, no more, no more
hit the road jack and don’t you come back
no more

соси банан, совсем как в кино,
совсем как в одном из неснятых фильмов,
соси банан, мэн,
совсем как в кино,
совсем как в кино,
соси как в кино.
```

## Всё идёт по плану {#poplanu}

Слова — Андрей Алексин, Егор Летов. Музыка — Андрей Алексин, Егор Летов, Дарон Малакян.

```
Am  Dm6/F  C  E

границы ключ переломлен пополам
а наш батюшка ленин совсем усоп
а малолетние шалавы на тусовку собрались
и изрядно нажрались липового мёда
и ногами голыми как лёд
втроём идут по плану
все идут по плану
мы все идём по плану
все идём по плану

мировым кулаком в угол бросили тетрадки,
всенародная свобода была к вечеру у них,
и дешёвой шоколадкой накормили себя,
и если есть в карманах пять бутылок на троих,
значит всё не так уж плохо на сегодня
и всё идёт по плану

у подруг заняли шмоток и напудрили носы
и одна из них надела даже чистые трусы
а на пилотке у неё серп и молот и звезда
как это трогательно—серп и молот и звезда
лихой сумарь ожидания мотается,
и всё идёт по плану

а на центре иномарки такое дерьмо
тут идёт вечерний съём и все такие мудаки
и к одному из них подружки все втроём
завалили в тачку как бесноватый снег
завалил горизонт родной отчизны
и всё идёт по плану
всё идёт по плану
всё идёт по плану
снег идёт по плану

а при коммунизме все будет заебись,
он наступит скоро, надо только подождать.
там в загородной бане все мы водку будем жрать
на столе стуча ногами и не будем умирать
и завтра в школу не пойдём,
а зато пойдём по плану
пойдём гулять по плану
с ветерком по плану
мы все пойдём по плану.
```

## Фраероплан {#freieroplan}

Слова — Михаил Круг, Борис Гребенщиков. Музыка — Михаил Круг, Борис Гребенщиков, Игорь Зубков.

```
            A            Dm
что ж ты, фраер, сдал назад
      C           F C   F
а полжизни за кормо-ооо-ю
        B           F
ты смотри в мои глаза
       Gm       Dm
не найти её следы
          D           Gm
ведь с тобой мой мусорок
      C         F
не успеет за тобою
     Gm      B
завязала узелок:
      A               Dm
я люблю быть там где ты


помню как ты подошел
да не к месту целовался
как поставил на мой стол
только на небе темно
я решила ты скокарь
пил вино да любовался
оказалось просто тварь
и ушёл давным-давно

ты весь вечер флиртовал
всё давным-давно сбылося
а когда поцеловал
то нельзя свернуть с тропы
как узнали что ты мент
мне сегодня не спалося
все растаяли в момент
да глаза мои слепы

сели в бест на долгий срок
хватит рваться за судьбою
так что хватит запрягать
как тугие две косы
не разбрасывая слов
не поспеешь за тобою
но когда ты прилетишь, 
я попутаю рамсы

(текст не поётся, просто проигрыш:)
  A         Dm                 A
школьная пора, и при всякой погоде
            A7               Dm
пропадали пропадом мы во дворах
D7       Gm       C7      F
через года слышу мамин я голос,
  B            Dm        A7       Dm
значит, мне домой возвращаться пора.

это песня центровой красючки нины картинки, записанная со слов тверской сводницы клавки-помидорихи.
```

---

# Рок-жопа (2014) {#rockbottom}

Альбом пока остаётся незаписанным, послушать его можно только на [видеозаписи](http://www.youtube.com/playlist?list=PLhdH25101H6Zv-kGwxmkL2xe0M_qY8tMM) премьерного концерта.

## Увертюра / Khombafaction {#ouverture}

Слова — Алессандро Бенасси, музыка — гр. «Аукцыон», Игорь Назарук.

```
Push me
and then just touch me
till I can get my
satisfaction
and then just push me
and then just touch me
till I can get my
satisfaction
```

## Я сошла с ума {#soshlasuma}

Слова — Иван Шаповалов, Валерий Полиенко, Елена Кипер, музыка — Сергей Рахманинов.

```
Я сошла с ума,
Я сошла с ума,
Мне нужна она,
Мне нужна она,
Мне нужна она,
Я сошла с ума,
Я сошла с ума,
Мне нужна она,
Мне нужна она,
Мне нужна она,
Я сошла с ума,
мне нужна она.

Меня полностью нет
Абсолютно всерьёз,
Ситуация HELP,
Ситуация SOS.
Я себя не пойму:
Ты откуда взялась?
Почему, почему
На тебя повелась?..

Выключается свет,
Я куда-то лечу;
Без тебя меня нет,
Ничего не хочу.
Это медленный яд,
Это сводит с ума,
А они говорят:
«Виновата сама».
А они говорят:
«Виновата сама».

Припев.

Без тебя я—не я,
Без тебя меня нет,
А они говорят,
Говорят: «Это бред».
Это солнечный яд —
Золотые лучи,
А они говорят:
«Надо срочно лечить».

Я хотела забыть
До упора их лиц,
Я считала столбы
И растерянных птиц.
Без тебя меня нет,
Отпусти, отпусти,
До угла по стене,
Мама, папа, прости!
```

## Робот {#robot}

Музыка — Роман Рябцев, слова — Роман Рябцев, коллектив авторов игры «Сталин против марсиан» (предположительно)

```
Am             Dm7  E7             Am   Am7/G  
  мужчина мой—робот   и он лучше всех
             Dm7    E7               Am Am7/G  
у него есть деньги,   у него есть успех
он был покоритель далёких планет
только хуя у моей модели робота нет

бридж:
   F               G        Am         D7
но я никому не скажу, что я робота люблю
 F         G   Em        Am
робота люблю, робота люблю

пр:
 F                      G
робот, робот, робот, я тебя люблю, мы так хотели,
 Am                       Em/G
робот, робот, робот, я тебя включу и полетели,
 F                        Em7
робот, робот, только хуя нету у моей модели,
Am         G         F         Em7
полетели, полетели, полетели, полетели

он весь из металла, топ сикрет модель
сверхпрочные сплавы ложатся в постель
ему б я готова сделать минет
только хуя у моей модели робота нет

бридж:
полюбила робота, оказался без болта
на болта мне без болта, если с болтом до болта?

припев.

(Dm7            Em7            Am7    Am7/G
 улетай, робот, улетай, робот, улетай,
Dm7           Em7       Am
улетай, робот,    у-улетай)
```

## Революция {#revolution}

Слова — Александр Пистолетов, Михаил Пляцковский. Музыка — Владимир Шаинский, Александр Пистолетов, Клинт Мэнселл, Андрей Князев.

```
революция идёт,
она всё с пути сметёт,
учат в школе, учат в школе, учат в школе
Она всех врагов убьёт,
И свободу приведёт,
учат в школе, учат в школе, учат в школе.

в рамках
конституции
начинается
эта злая и лихая революция
это русская
революция
this is russian revolution

если сядем мы на танк,
бойся, бойся, олигарх,
учат в школе, учат в школе, учат в школе
до Кремля доедем враз,
веселись, рабочий класс,
учат в школе, учат в школе, учат в школе.

в рамках
конституции
начинается
эта злая и лихая революция
это русская
революция
this is russian revolution
```

## Валя лох (Кровосток) {#valia-krovostok}

Слова, музыка — {{< sc "МГИМБ" >}} (и немного Восточный округ).

```
ты обладала именем, давно вышедшим из моды
как вышла из моды давно разборчивость в половых вопросах
я был уже не мальчик, меня потрепали годы,
но если уж попал в говно, надо выбираться оттуда изящно и просто
так выбрался и я, поебав социальные нормы и условности
всё же когда человек влюблён, это бля нихуя не повод для гордости
я одинок в своём образе мыслей не был, тебя все хотели
с тобой пиздели, шары катили, мутили, но могли лишь мечтать о теле
ребята потом отвалились, нашли себе тёлок, слава большому городу
а я нет, я не отвалился, потому что я твёрдый как твёрдый
и вот настал этот день, я со всем разобрался, дела уладил
душ, дезодорант, гондон в кармане, рубашку погладил
вхожу, соседку твою сразу положил, чтобы не мешала
улыбаясь говорю тебе «ну здравствуй, душа моя»
через пару минут твои руки привязаны к кровати, кляп, торчащий во рту
мешает тебе произнести «я люблю, прости» и прочую хуету
но не мешает тебе стонать а мне вспоминать как стонали
мои клиенты когда их шмонали стонали когда отдавали налик
стонали когда ощущали каждой клеточкой входящий в жопу паяльник
но мы отвлеклись, а тем временем я методично работаю бёдрами
в виски мне ебашит кровь в колонках ебашит музыка бодрая
как будто специально для такого случая ты её включила спасибо
не под сраную же неоклассику будешь ебать человека насильно
но всё хорошее когда-нибудь кончается, ты одеваешься без лишних слов
думаю, может быть, она не любит секс? да нет, она просто лох
```

## Пасёт (Песня о сложностях обоняния) {#paset}

Музыка — Рон и Рассел Мэлы, Юрий Чичков, слова — {{< sc "МГИМБ" >}}, Dr. Фельдман, Яков Хелемский.

```
Маша пасёт говном
Даша пасёт говном
Глаша пасёт говном
А ты ничем не пахнешь

Оля пасёт говном
Юля пасёт говном
Эля пасёт говном
А ты ничем не пахнешь

Поэтому хочу я быть с тобой
Поэтому хочу я быть с тобой
Поэтому хочу я быть с тобой

Нюша пасёт говном
Груша пасёт говном
Роза пасёт говном
Хоть розой назови её, хоть нет

Анна пасёт говном
Жанна пасёт говном
Инна пасёт говном
А ты ничем не пахнешь

Поэтому хочу я быть с тобой
Поэтому хочу я быть с тобой
Поэтому хочу я быть с тобой

Мы падаем на пол в прихожей
Она подо мной, о Б-же
Она трогает меня за пах
Я чувствую её запах

Вера пасёт говном
Лера пасёт говном
Нюра пасёт коров
Поэтому пасёт говном коровы

Ира пасёт говном
Кира пасёт говном
Юра пасёт говном,
Вот с ним один раз было

Но всё равно хочу я быть с тобой
Но всё равно я жажду быть с тобой
Но всё равно хочу быть только с тобой

Из чего же, из чего же, из чего же
сделаны наши девчонки?
Ляляляля ля ляля ля ля
Из какашек,
Из говёшек,
Из сосисок
И лепёшек
Сделаны наши девчонки!
Ляляляля ля ляляля
```

## Эх, дорожки {#roads}

Слова и музыка — гр. «Portishead», Рустем Булатов.

```
Вены дорог, дороги вен.
Машинкой размажет по кирпичности стен
Обломки империй, элементы систем.
И тот, кто был всем, тот станет никем,

How can it feel this wrong
From this moment
How can it feel this wrong

Дорожки пыли, пыль дорожек,
Белый, смелый, хитрый тоже.
Покатились глаза по бледной коже.
У меня есть ножик, где-то ножик.

Героиновый рай, и они там вдвоём,
И мы, наверное, туда попадём
По дорогам вен, по дорожкам пыли.
Ведь мы так любили, мы были.

How can it feel this wrong
Мы будем с тобой всё время вместе,
How can it feel this wrong
Как Сид и Нэнси, Сид и Нэнси.
How can it feel this wrong
И ни за что не доживём до пенсии,
How can it feel this wrong
```